有冇人用緊hkt 係咁斷線

屌

冇

彈二下碌鳩

彈三下碌鳩